而家啲小朋友真係慘 ，CCTVB星期六晏晝都冇嘢好睇

1530-1630 第十三屆香港盃外交知識競[普]
外交知識邊有興趣知啊，仲要係蝗語

1630-1700 Big Big小明星
九成九細路都唔會對呢啲真人自high嘅節目有興趣啦，悶到抽筋。真係貪隻patrick sir靚仔咩on9

1700-1730 爆趣pin碼
知識紀錄片，到咗禮拜六都仲要學嘢，平時明珠台嗰啲大把啦

1730-1800 櫻桃小丸子
呢個好少少，但唔算吸引

1800-1830 大自然的日常
又係知識紀錄片，一個晏晝播兩個咁嘅節目

成日話咩生活模式改變令收視變低
呢啲節目放返喺十幾廿年前，我都寧願打機或者出街玩啦
小朋友難得禮拜六日放假，點會浪費時間睇呢啲垃圾
諗到播呢啲節目嘅人真係腦殘

鬼得閒睇電視劇咩

好多班要上

又要去公園玩

又就黎考試

依個年代仲睇tvb 就真係慘啦 智力正常都唔睇中共大台啦

樓豬仲咁有心list out啲節目 有冇晚晚追埋佢啲新聞一路睇一路講中國係最大贏家啊

睇見d支那語學生就唔開胃
如果我第時仔女變成咁我真會打撚死佢

乜以前cctvb星期六、日有野睇既咩
唔好意思真係唔記得以前播咩

想用小朋友個角度嚟指出cctvb有幾廢
同埋list out出嚟想加強返個說服力

足球小將
寵物小精靈
勇者警察
洛克人
黑傑克
孤星淚

本身好多都係大陸嚟
之後好多本地00後學生又就晒班蝗蟲講蝗語
明明有唔少蝗蟲都識啲廣東話

同埋而家佢哋啲共同娛樂係玩埋大陸啲垃圾game
學晒啲大陸用語

以前我小學雞返學校都會討論cctvb啲動畫劇情，傾下online game gameboy，而家啲小學雞話題好多都圍繞住大陸網絡用晒大陸啲網絡用語

呢個年代小朋友睇youtube 玩具開箱/英文卡通
如果係窮撚生仔就唔知啦

係，我個仔睇netflix d 卡通的

勇者王
勇者急先鋒
太陽勇者
勇者指令
超人佳亞
重甲戰隊
數碼戰隊
星獸戰隊

記得以前星期六 九點起身明珠睇米奇
一點左右有幪面超人
晏晝好似要到四五點先有一兩套好睇
星期日朝早就有戰隊睇

btw細個覺得一至五果兩套吸引d

再後期少少 j2一至五10點會播龍珠同銀魂
果期真係正到

播哂之後就冇再接觸tvb了

而家啲小朋友平時都唔會睇電視
而係上連登

仲有彩雲國物語
玻璃面具
係回憶呀

像破風 即使困局中~~~

以前放學ICU會播卡通片
雙子公主 至NET小人類
btw米奇妙妙屋

記得播戰隊之前會播文化廣場 成日想佢快啲完

龍王傳說？

忍風戰隊 特搜戰隊 百獸戰隊 魔法戰隊

係

依家D小朋友同你睇電視 ？

動漫台大把啦
成班成日睇大陸野用埋D大陸用語

道地星期日影院

有冇人記得再前D 好似12點左右做過V6同堂本兄弟
但同時期既1點到4點真係唔多記得

櫻桃小丸子都唔算吸引？樓主00定10後？

慘？ 唔好用你個角度去諗d 小學生

宜家d 小學生一人一部iPhone 坐係m 記 圍堆係到玩食雞。 一人一句操你媽。 仲同你on99 睇電視？

除咗百獸同特搜之外唔記得曬

我就係唔想香港俾佢地霸鳩晒

星期六朝早9點就迪士尼+蝙蝠俠+唔知乜,好似有姆明,呢個應該9X年既事
星期日就戰隊+勇者
下午洛克人,音樂小彗星,寵物小精靈,小魔女dorami,叮噹,呢個就2000前後既事

平時閃電傳真機/至net小人類之前播一套,佢地入面又播多套
星期1,3,5同2,4就各一套,一邊男性向(數碼暴龍呢D)一邊女性向
到6點有段日子都有播一套,但有套話教壞細路就無再播,轉播重播劇

而家放假睇返朝早都係財經財經財經財經財經

淨係迪士尼星期六/日都夠追啦以前

宜家呢代連兒歌都無

睇都冇人睇，仲聽咩

轉去亞視睇古迦亞極陀

賽馬直擊

以前星期六日係播加旋 鋼煉 藍龍 龍王傳說 妖精尾巴 洛克人 數碼暴龍 寵物小精靈 仲有D戰隊同幪面超人

亞視仲正

全套昭和超人
幪面超人電影版
五星戰隊
忍者戰隊
超力戰隊
恐龍救地球
電腦冒險記
魔彈戰記
變形金剛銀河戰士
爆鬥宣言

電腦冒險記
魔彈戰記
變形金剛銀河戰士
亞視最正係播過好多無乜人識欣賞的神作
其他動畫唔清楚，亂馬算唔算？

樓主咪話得呢套好少少囉。
但係櫻桃小丸子都好舊啦！

家陣仲會睇TVB既小朋友就真係慘

曾經係幾代細路嘅集體回憶
淪落到而家變成奶共嘅垃圾，播埋啲垃圾片
雖則係話睇唔起呢件垃圾，但細個睇開有感情，點都會有少少唏噓同惋惜

咩無呀 早上9點就有得睇丁滿同彭彭仲有戰隊 飛雲等 星期一至5 放學時候 亞視都會搶收視播好多好睇既如 遊戲王 聖石小子 等

時代變緊係主因，但唔會係惟一原因
cctvb自己播埋啲垃圾趕客都係其中一個原因

我個仔好鍾意睇小明星，佢見到啲小朋友郁郁下就覺得好有趣

離震離兌、怒涛斬魂剣

最基本拉打戰隊

咪講到香港好似得cctvb一個電視台啦

細細過就覺得番興趣班仲有趣過睇電視d卡通片又低低能能浪費時間
反而大左想咩都唔諗同理時先會睇日本卡通片
好似鋼鍊果d

星期六仲忙過平日啊
返學d 堂可以hea 住過
星期六呢頭1對1學完琴，轉頭又話要學游水咁
睇撚見佢地都覺得慘